請接受現實：消防都係狗

消防最重要責任係 救急扶危
但香港消防除左寫張紙放上網拎光環，係無實制做過「求急扶危」
有傷者？黑警話唔比救就唔救
有索帶？明知會死人但狗講一句就唔會剪左佢

佢地只係為左保住份工，保左個宿舍既消防狗
係聽聞於黑警既狗

6個月黎未見過一次消防以救人為最優先目標，佢地最優先係聽Order
消防拎消防車出黎擋水炮車曾經係香港人既幻想，但事實係消防連救人都卻步

睇到依篇文既消防，寫過紙仔放上網既消防，
請問自己一句「求急扶危」定係「言聽計從」係你地既使命，
無諗過連消防救護以救人為最優先，係香港都係一個夢想。

今日喺油尖見到消防狗俾禮POPO, WTF。但一陣會有人入黎負皮再話前線都有消防手足。

消防救唔到我地 唔好再ff佢地可以好似外國咁為我地出頭

一，佢地高層唔會保佢
二，popo大撚晒

曬撚氣，無謂對呢班人有過份幻想

唔好冇幫到你一次就話人係狗啦
幫你果時又唔講
再比你地講落去冇人幫我地架啦屌

拉，消防幫過好多次

認真 今晚兩次有狗入 兩次都係消防出現先
香港人 打仗呀 咪天真

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

本來幻想 消防員會企喺我地嗰邊 同我地一齊抗爭
但睇黎都係無可能 強人所難 人地都係under狗

天真不嬲係香港人天性。同埋我諗到一樣野點解POPO永遠咁快知道手足既位置原因，唔多唔少消防經過我地個陣，都會報上台，將我地位置交俾消防高層。

最後個句仆街消防狗，有良知就辭職。仲有你班仆街懲教狗。 唔知幾時有人會話我係分化撚

消防救護係信唔過嫁
消防好撚多藍
好多人為咗保住個飯碗渣

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

講咗一億次消防由高層到低都好撚多藍
老中青都係

831救人消防呢？

我同意你話消防局係狗，但前線都唔好割住，我地要拉攏基層，攻擊高層

救人係佢地工作，唔撚係幫唔幫啊on9

番一放二
做pt好過啦
一早認清班消防

90後個班好多深黃 老屎忽先係藍

雨傘個陣，都有好多深黃做POPO，最後呢？最後呢？個道理都係一樣。

唔好再FF消防會挺身而出
賤過狗俾狗呼喝都仲係一粒聲都唔出
所以人工仲低過狗都係唔抵可憐
因為佢地自己都完全冇諗住反抗

之前929反赤納粹唔係消防喺金鐘救手足咩，仲好記得當時手足俾班狗的迫埋死角，係消防幫手開到閘等啲手足可以捐過去個喎

事實係手足自己撬起架
走左幾件消防先到

點解咁高人工仲包埋住
就係等你地唔敢作反

推

好多人太天真 人地為份糧咋

前線消防全黃咁濟 同好撚憎d狗
我幾個同學都係做消防

點幫
佢地拎撚住d gear圍鳩消防救護
不如你話比我聽可以點反抗
膊頭有花果啲縮埋一邊

咁請問依家同消防割有咩幫助

第一頁差唔多全部p牌

樓主就係想你割

唔係消防係狗,而係因為政府要保黑狗,所以就自然唔保消防

當兩邊起衝突個時,你覺得政府會保消防/救護而棄黑狗咩

所以米一直以離消防都好似係做唔到野囉

有意見係好事,但係唔好太過激,你講到好似要同消防割一樣,but why?

唔好以為有人幫人係理所當然的事,你需要人幫,點解幫人個個就唔需要人幫?

周同學就係有消防 D狗先唔敢將佢變浮屍
消防有出更記錄有齊番工記錄，狗係完全唔敢傷消防
消防唔係驚比人殺，係驚無左份工
即係工同救人兩者，都係份工重要

再唔糾正依個問題，以後消防都係HEA做唔救人

好大浸五毛味

如何証明

消防救人係工作，唔係義務，唔好講到消防救人係「幫」
我無話要消防開路擋狗，係講緊最基本係救急扶危
依家消防就係見到重傷者都唔去救，去選擇聽狗指揮

網上寫張紙仔放FACEBOOK打飛機

同感！

黑警開po

有手足係消防唔等於消防唔係狗
連登夠有鳩硬sir

你繼續唔好迫消防去救人
到消防發現唔救人唔做野爽逗糧個時你唔好後悔

你見消防衝去救傷者定見消防問黑警救唔救得人多

又黎「前線都係黃」

黨鐵、國泰、中銀………聽唔少啦都……

事實呢？

仲信消防同救護真係收收皮先
仲信任何政府中人 真係想輸

保住國泰！叫完唔駛一個月國泰就賣港

推呢個

消防衰極都無直接傷害我地
樓主唔好將消防同黑警相提並論

你估我地唔想救架？
班popo完全隔開傷者同消防救護
唔通我地拎把斧頭抬床飛埋去班popo度？

分化post

一向唔係同路人

其實一早估到
但都好撚失望

記唔記得消防用少少水就收咗水炮車皮

認同，講真佢地除左影證，乜撚都唔識。
咁樣比高層擺哂上枱都唔敢做實事，咪收皮係屋企影證囉。

你老尾，依家革命呀，你有消防車，咪聯同100個，200個或再多消防起義囉。唉，不過班友都唔敢，點解？驚冇左份工嘛，其實依家個革命邊緣就係好多人驚冇左份工。

喂，講真，消防同黑警一樣，唔做消防，佢地出黎唔知做乜架喎，點會放棄幾皮一個月，所以咪唔敢出聲，唔做實事，靜係影證囉。

冇左份工仲點賭波賭馬喎，係咪先？

我覺得，你一係就罷工or用消防車幫手足（例如塞路or射黑警）or quit你份工，如果唔係，唔好再做埋啲影證個啲戇鳩野啦，你影完證你消防呀頭唔撚會有壓力架，留啲時間打排球算啦。

現在嘅時間係2019/11/19 06:35

消防係唔會挺身而出
但講到傷害香港人, 排隊都未到消防
咁撚急住要同消防割做乜撚野
分化撚

一路諗唔明點解仲有手足會開路俾消防

屌你呢頭火魔完
個頭有消防就開路
咁你火魔黎把撚

拉

學急救最重要唔係救人技術,而係判斷現場環境惡劣,以免其他人要救多一個人
做得救護/消防就自然有最基本的良知,就算無都至少有一定的認知,見到人受傷危殆,又點唔會想盡任.

但係阻人條友係有實彈槍,而且佢開槍唔洗有任何責任,試問又有人會信黑警唔會對人開槍?

有時候,想救人都無得你救因為兇手就在你前面阻止你救人

好可疑

我明大家都好嬲 好無力
但政府做咁多嘢 就係想拉消防救護同其他紀律部隊落水 分化我地
消防前線好多都黃 我地唔好呢個時候割 只要唔好讓路比佢地幫狗就得
最後想講 有骨氣嘅消防救護 想對得住支持你嘅香港人 對得住你件制服 求你地救下我地啲手足 救下佢地...好似你地幫周同學咁，你地好多時係佢地唯一希望

冇人要相提並論
只不過仲信消防仲對佢地有信心既遲早都一定會後悔
與其等佢地所謂幫 不如小心為上
有嫌疑既唔好信
唔需要直接屌 亦唔好鬧
心底唔好覺得佢地係會真心幫就得
到時仆左街喊都無謂

現在嘅時間係 06:38

車咁唔通和理非 唔落場 又係和理非狗咩

深夜同埋清晨上連登真係會死人

咪撚再樹立敵人啦 屌你老母
識好多海關 入境 消防都係黃
偏偏上頭藍
做唔到朋友 咪撚再敵人啦 仆街

你要了解係衝突入面消防容許救人的範圍其實好細，消防救護更加難係popo阻擋下救到人，所以其實佢地盡左力

趕天光前尾班車？

一個救護團體見死不救，就係共犯

根本要接受現實嘅係大部分香港人都未打算完全豁出去

連登仔就快要求所有職業辭職

又唔使...
First aid 101 確保現場環境安全

根深蒂固既奴性
香港人工都唔敢罷 點要求同樣係普通香港人既消防違背命令搏炒
至少唔係敵人先啦

so true

全隊人一齊向前行，有冇試過？
你估警察打消防禁止消防救人會唔會上國際版?
一去到現場就on99企定定等比狗指揮

樓主分享下點樣係自己職業入面抗爭

算啦

算啦到而家我都廢撚事要比光環佢哋
根本對政府對警察言聽計從嘅全部都係敵人

唔好割，但亦唔好再j、再吹捧佢地。

唔好再ff佢套制服，佢套制服只係話俾佢知，佢「打緊一份工」，其實同普通香港打工仔一樣，甚麼“使命、理想”都是bullshit。

我明但都會體諒佢地
唔會話佢地狗
唔想割席 唔會分化

消防，危急情況負責救人，
上山殉職都要救死黑警，你依家同我講比狗控制左既地方成地傷者仲要確保現場環境安全？係消防覺得唔安全，定係黑警同佢講唔安全啊？

依家唔係叫你ST JOHN 去撞開D狗

識個前線消防尋晚有份去油尖旺幫手
佢話老一輩好多都藍

諗起有個post話唔應該阻止消防救火
又話消防係自己人 應該開路比佢行
我真係笑撚埋右

同意

體諒佢為份糧為宿舍，所以唔屌得佢地對手足見死不救啊？

全面杯葛所有狗同無良知既公務員連家屬啦

消防幫黑警開路，呃手足開路障
佢地就真係自己人啦

中point。
所以大家唔好再j佢地份工係咩英雄、神。
同大家一樣，都係只係打份工，冇話咩使命至上，假的，只是一份工，請大家認清呢個現實。

不過，返消防工、咩工都好，同一立場嘅，就係手足，不割。

你都on撚9

又係呢啲分化post 好心啦 人地無害你已經係叫做幫緊你
已經唔好計有啲落場放工都上前線

海關入境懲教gfs 全部都係共犯

新一代好多黃

係啦

我地想接觸傷者啲比popo極不禮貌對待
用盾牌推鳩人話咪撚阻住佢地做野
你都on撚9

St John 就不要提了
算啦屌完都唔會有改變 擺到明為份工
同為命仔囉
揸槍大曬 班狗一陣射佢地 佢哋都驚既
香港又冇法治 律政一定唔會告黑警

話時話其實成部消防車撞過去得唔得
全港消防車一齊出動

見到重傷見到流血，都唔第一時間救人
對一個負責救人既消防黎講已經係失職
見死不救唔算害？幫黑警叫手足開路障放狗入黎唔算害？
淋熜ROADBLOCK唔算害？

定你覺得佢拎消防喉射你先算害?

大把大把車落班on9連登仔度

笑死我

咪撚再比條五毛分化
排隊都未到消防要割
到消防救護真係幫埋黑警方 你諗下個後果

比人用盾推下就縮番
記者中胡椒都未撚縮，消防縮

又樹敵

清路障, 淋熜ROADBLOCK, 幫警車開路
講到依家消防無幫狗咁
認真事實啦你

有咁多消防都有出黎 有被捕你仲想點？

請問有咩行業唔係新一代好多黃？（除左狗）

我想佢見到有人重傷要救個時去救人
而唔係企係度收到命令先救

著制服個中立啊人地

車滿狗的救護車從狗屋出發 唔好再讓路畀佢地

同你講出黎被捕 就唔知唔理
只有你想點點點

你天職係咩
就係救人
比人阻止就要拎把斧出黎反抗
你地一直唔反抗一直都要比黑警食住

樓主開post目的：分化，將對黑警仇恨轉移到消防，另示威者再開多條戰線立樹立多一個敵人

到依加仲有人幫住

問題係 消防救護每一架車都係一隊人黎
你想單獨行動 代表你要跳過你既ic 指號官 同埋
就算你真係一個人想去幫示威者 係會搞咩到成隊人一齊仆街 所以有d 難度

樓主做乜唔撚覆
7點鐘啦唔去塞鐵係到出廢文
有撚資格教消防做嘢咩
樓主心態：要求所有職業做嘢抗爭 自己負責係連登屌人

無撚講錯 721 佢地泊車響西鐵站外面 巿民跪響度求佢地落車 拒絕

唔肯接受現實，成日幻想有英雄守護自己
偏偏要迫佢地正視問題「消防對手足見死不救」就話人分化

唔洗理上司唔洗理order,總之就狗衝
一邊話黑警唔聽命令冇紀律
一邊要消防唔聽命令自己行動

去左塞鐵未？定一路塞緊一路上網？

實有藍有黃架啦

咪係 有試過前線叫消防唔好淋息rb 消防照做

事實消防好撚多藍，拎光環個陣又好享受，有黄既但唔撚洗期望佢地，個個香港人都為保份工

你覺得拎把斧頭出黎反抗快啲定對家開槍快啲？

無紀律同犯法係兩回事，知唔知咩係酷刑罪，無紀律係形象問題，犯法係市民安全問題

消防前線最重要係判斷現場環境，以市民安危為優先，作出適當決定

分化post,做咩建立多個敵人

又分化

on9先信 佢地睇錢仲重過popo
日日都秘撈

分化撚

分化狗

前線好黃

你覺得有把槍對住你係適合環境
各位不推文多謝

對其他人要求貼住個天
對自己要求貼住塊地

無紀律係形象問題？？？？
你連消防消防出動編制 都未知係度鳩up喎

今時今日叫消防做番消防要做既野係分化
唔怪得同黑警談判個要求係唔好打示威者

香港人奴性重到求主人唔好打自己已經覺知足

醒啦

樓主宜家係邊呀喂？

你睇下新聞睇下現場，好多時係狗已經控制左現場綁起哂手足
唔撚係打緊射緊，有魔法丟緊個時，班消防都係on99企係度等order
你唔好on9 黑警夠膽射消防，消防有哂出勤記錄邊個跟邊架車
你估消防可以變浮屍啊

have to agree

著住制服一齊打popo咩

你消防狗定係黑警想上網呃傻仔比料你拉啊?
瘋狂維護自己友仲要叫人話你知做緊咩做過咩

消防企係到等order都好撚過你望撚住個mon啦

只係要求佢見人就即救，救遲1分鐘都可以死人
無要求佢消防車擋狗

有唔排除有咁嘅可能，畢竟唔係所有前線消防係黃
但係你嘅言論等於二元對立，同所有前線消防割席

咁你一定係五毛或者分化撚
咁得閒上網屌呢樣個樣但又講到自己好參與場運動

呢條友咪黑消防囉

唔好一竹打全船人，分化消防和市民關係

好多低層都係黃

係
一致對坑政府警狗

分化撚出沒

朝早塞鐵呀，樓主好熄冷氣出門口喇

唔好爆料啦,手足都難做

黑警就話死全家啫

無必要同其他有裝既紀律部隊樹敵喎

繼續俾光環佢地加深佢地同黑警既矛盾何樂而不為呢？

入面有藍有黃就一定嫁啦，你屋企都有藍有黃啦，如果你期望佢當值果陣拎個斧頭出嚟幫你開路係過份性幻想，佢入面d藍既無拎個鋸出嚟劏鳩你已經還身，拎個鋸出嚟鋸人除時港共拍手掌。

以後救rb火我地咪擋 錯手燒著民居火咪放行
救護咪check車 就係咁簡單咋嘛 到依個時候仲咁多幻想係on9

Ps唔好以為人地著住套u果陣唔出手就唔係自己友啦 又一城個兩個手足死嫁？

分化po
消防署邊夠權勢同警務署撼
消防署要擋popo唔係咁易
你咁講 好影響消防手足士氣 相反我地應該要追擊秋後算帳消防手足既高層藍絲 保手足飯碗

No

手足被咬
有冇人可以比義務律師團嘅TG/電話我？
急急急急！！！

開左po但沉得好快
求下各位 幫幫手。

只係班狗太大權 拉

消防唔係聖人

有無去消防.救護集氣大會??

不中共產黨計. 不分化

消防同救護起碼唔會打人 唔會濫暴 你話消防救護有時唔救人 我想講係救唔到 唔係唔救 幾十隻狗拎住槍 你一個無執法權嘅人可以點係佢地手上搶人？會唔會係大家一路以來將消防救護睇得太有權力？ 我認識嘅消防救護都係黃 經常出去發夢 但只可以暗地裡 明面對抗的確難 我只可以講 唔應該比樓主分化

我地俾咁多濕碎野消防做 佢地經本上全日出勤
點會唔怨我地

大部份係狗啦
好多前線 收工出去幫手
拉左幾個
互相尊重

黨鐵拉閘俾人走嗰次唔計
12碼唔計 唔係一扭十唔計

咪撚帶風向，唔通消防放假出去幫手又要同你講佢係消防呀?

屌你老母一到凌晨又係度帶風向割席，block一堆+不推文回覆

何解要自行搵多個敵人 對件事有冇幫助？
大家諗清楚樓主用意啦唉

有人就死都唔救，仲要佢D士氣黎做咩?
可以要黎醫番好手足D傷?
唔好講到警察夠膽拎槍射消防

都叫幫手爆左架水炮車

拉起閘係手足一早拉起，走左幾個消防先埋黎拓住咋ON9
唔撚係消防主動拉起黎救人啊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

人地返一放二又得罪你

唔好咁啦，裝甲車收皮都係靠佢哋咋

咁佢地係咪有一齊救呀？
邊個拉起度閘重要過有冇救人？屌你老母仲話唔係分化
拉

消防都有藍黃，香港人有藍黃唔通你又屌晒香港人咩，廢post港沉啦

你對狗既定義都幾廣下
消防有冇做非人道既野啊？

一大堆回覆帶風向玩分化
消防有藍有黃，所有地方都係有藍有黃
唔洗刻意強調，完啦

有幾多人可以為左市民放棄升職機唔聽上頭指示？

我都想講其實好多消防都好撚仆街
我親戚係消防
成撚日話曱甴搞搞陣
老嗰輩大把係深藍廢佬
咪撚再神化消防員

同意現場要對消防救護車有戒心，但唔好全割。
起碼我自己都知2，3個消/救休班出黎發夢。
坦白講，消防救護雖然宗旨係救急扶危，但大原則同first aider一樣要確保自己安全先。如果佢地諗住幫但比狗舉棍/槍指住咁點?

係

5好被分化呀

721 831 101 1111

拉，消防幫過好多次；
再係咁，越嚟越少手足。

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

宜家林奠用呢招任何支持抗爭的公務員都停職，我們要預左少左人公開支持，只有暗中支持，例如投票

我知最近幾單野好多消防黃轉藍
不過唔緊要都仲有好多深黃！

最仆街既一直都係消防高層
成班狗黎 睇救護車成日怨就知 資源錯配 腐敗管理
但消防前線做得咩 唔通真係渣部升降台撞狗咩

拉，popo出曬MP5 AR15佢話唔比入邊個敢入？

冇必要當人係敵人
唔好當手足就得

第一頁成班五毛狗，好撚心寒

成班黑警開post 唔抵得消防深得民心 （發夢果陣次次消防車行過都有市民歡呼）

消防點會係狗
我愛消防

消防員個職責係救人救火, 呢個運動入面唔見佢哋有失職

警察係嚴重失職, 犯法你可以拉, 但唔可以行私刑

呢個係人同畜生嘅分別, 比人叫警狗係有原因唔係亂叫

要under黑警
比狗更賤既狗

同意，拉

拉 私底下有消防手足會出嚟
之前仲有兩個比狗咬

屌你啦垃圾分化撚

事實系示威者自己將人放上神檯嫁，公職人員 人地執勤中點幫你呀，武力又不對等
勿分化

樓主都係狗，分化狗

樓主目的：消防係黑警嘅狗

屌你老母分化撚，一個殺人，一個救人，就係咁簡單

如果佢地當場唔聽d狗講
例如剪斷索帶 班狗只會即刻搵埋佢地

唔好再ff喇黑狗係狗喇，黑警係最賤嘅狗嘅condom黎

你咁講嘅 真實所有有份工返緊嘅 都係狗啦

而家嚟唱衰消防前線, 有咩好處?

話過9成公務員係豬係狗
有人仲話唔會

咁係你啲親戚仆街姐，佢做咩都可以咁仆街架啦

我都一早估到你係狗

認真，消防高層咪係政府
如果下邊個d唔反抗其實情況只會同曱甴一樣…成為政治工具

係呀算吧啦

分化post 拉

入境 海關 icac先係清泉

仔想佢地幫你打狗？ 無on9 啦
但唔幫唔代表係敵人
俾人捉到有個消防係度點都好過淨係得狗

睇下d留言知你地幾on9 消防狗如果有order要用水射人 你睇下消防狗射唔射 咪一樣射 唔好再用其他狗打飛機 狗隊係支持我地既都quit左啦

消防管到popo?
拉

不嬲都係咁多藍 仲要上頭唔保啲細
你叫啲細點幫？

消防而家有拉你班人?
眼見幾次消防有 手足係度, 就係咁二做戲交代下, 射二下 滅火筒
見到有磚, 又唔開車過去
你想佢點幫你地?! 幫你打狗?! 咪撚on9 la

而家係咪仲要 多個敵人
姐係 敵視埋消防, 之後佢地火魔就衝過嚟滅左佢
有RB 就刪左佢
你既用意係咪咁

真係屌你呢d 中二病都廢事

(仲要朝早開post, 第一頁咁多p 牌, 心照啦)

3毛分化狗拉
又唔記得有係金鐘開閘救手足？

救護用黎裝狗

海關, ICAC 都講得出

你老味第一個就要block 9 你啦

佢冇搞9你就唔好亂樹敵啦DIU
重咁Q多LIKE
唔幫你就狗咩
佢係狗一野衝埋嚟捉9埋你啦
你地跑佢都係企喺度咋

咪撚咁多不切實際既幻想啦屌你老母
唔啱你心水淨係識屌屌屌
希望你只係五毛

有時間屌諗下有咩做好過啦

收皮啦 講得多你會唔會口臭？
埋又係為左份工同宿舍。

仲有成班番中資既偽僐者，同齋貼野上ig既你哋

你話我天真好 on9又好
我覺得消防處係 但係消防制服入面嗰個唔係

消防手足被捕

唔通打柒隻popo衝入去咩
佢地想射殺消防好耐啦

得把口有撚用？
但佢哋番工時候 埋又係焗住聽高佢幾級既藍屍既命令
唔聽？可以啊 無左份工同宿舍姐，你問佢會點揀？

明眼人都知你幾個同學會點揀啦。埋撚再講 前線都係黃 港鐵，政府一早講到口臭

分化，

咁你返去單機 講下都唔比 cls
你可以話唔認同

831撬閘俾人走又唔撚提
拉

分化撚收皮啦 玩唔厭咩
如果你係警狗 死心啦 全世界只有你們最乞人憎咋
就算最後憎消防 都只因我哋太憎你

我明白場抗爭去到呢一刻都差唔多半年 有人會對消防既手法唔認同 好正常
的確去到依家 大家都應該開始對街上既消防車同救護車要有戒心 唔好諗住一定安全 不過就算你話我係狗 我都不割 除低制服後我都係香港人 不過唔好再比光環消防 因為唔配有
利申番：有發開夢

我一直都無當佢地係

請黃底公職 報串藍絲公職出黎

一律當黑狗處理

係被捕者送院先要入去？

金鐘開閘嗰兩個唔係？
仲有唔少大隻手足都係消防，有啲仲搞到連份工都冇埋

好人好者點會打政府工

又有3毛人開post搞分化,晒鳩氣

紀律部隊全部都是

樓主風向撚，拉一派打一派

一向無信過

不要對消防處存有幻想

根本好多都係藍！
日日睇TVB, 日日話要打死班𡃁仔

係得啲under 35左右先多啲黃

副處講曱甴，又無左件事了
新界東區區長洪重穆講曱甴，又無左件事了
普通同事fb share警暴新聞，即刻開board查

食撚屎啦消防處，屌你個老母

奶閪奶袋底你地就叻
搞自己同事從來絕不留手
對住出面就伸晒脷，高層連個PC仔都怕

唔使理班中二病傻仔喇

佢做消防一定拎斧頭衝過去
明明打機果陣斧頭好高傷

Agger
之前托閘救人你又唔講，，

樹大必有枯枝，人多必要白痴，唔可以因為某藍白痴消防，就攻擊所有消防，裡面咁多手足你唔講，捉住啲白痴黎講。

屌你老味,咪撚放負啦,幫幫手TWITTER 啦,國際線唔夠人呀

唔好再製造敵人
唔同路咪唔同路, 係要將所有異見標籤做狗
屌你老母

消防不了
夠膽就著制服企係黑警對面

So?咩行業都有藍黃
樓豬重點係咪撚再神化消防救護
唔好再對佢地有咩性幻想

同港鐵一樣 都係得件衫係黃

。

消防把口好勁幫咗好多次架

所有政府部門都係under警務處

唔割

係香港人既期望值太高

點撚樣呀？又要玩分化呀？
想分化到消防加入拘捕行動
乜撚嘢居心呀樓豬

消防匿名聯署反警都係得200人，成個部門9千幾人，即係2%左右反警仲要匿名…

九成幾都藍，邊有得鬥？

唔好FF消防企你果邊

要人花式自爆？

係我地想得太美好 呢個世界無超級英雄 只有大家

曾經有個地方喺開花嘅時候求消防咪救火，而消防真係冇救到

不是分化，佢地真係只聽指令想收工。起碼返緊工，消防唔係企係我哋果邊。

補多句，香港地有宿舍，果果都顧住份工，同外國唔同。

戰場上冇人係朋友 就算隔離嘅"手足"都冇人知係唔係鬼 所以要時刻提高警覺 切勿過份相信任何人/團體

唔再係度自high話咩前線有幾撚黃之類啦
所有政府部門都一樣唔係同路人黎架
只要上面有命令佢地就會照做架啦
都係個句...反政府運動去信政府既人係咪ON撚9?

而家先知咩？

微博已經有人講網軍配合狗行動最新策略喺分化 分化理工內18歲以上同18歲以下手足 自首同出門救人手足 等大家挫敗 內訌 你哋跌入圈套了

以為消防可以好似加泰咁企係雞蛋同高牆之間
根本就係痴人說夢

不嬲都話消防狗

如何避免POLYU屠城再發生

都係嗰句啦
人地無割你
你就自動割哂所有可以幫你嘅人
到時自己一個唔好問無人幫你

你咁樣會釣到骨都人呢條五毛出嚟㗎

6個月黎未見過一次消防以救人為最優先目標，佢地最優先係聽Order

請唔好講到咁死
但消防走左去聽恐怖分子order係時實

最新風向：同消防救護割蓆

幫啲乜？幫狗開路就有

公務員好死的，你要佢地講唔好，佢地至唔做

同

鳩，人地出黎洗唔洗自拍放上網話你知?

眼見好撚多次消防後面都係狗車
你出過去既話一定知

消防個立場不嬲係要所謂中立架啦，姐係要配合個軍政府做野，姐係我地話緊中立撚係藍絲一樣，配合政權去做野其實都係幫兇，不過呢班幫兇最多係係配合既基礎下放下水咁🙁但係某d位都要多謝佢地既🤦🏻‍♂️

五大訴求
1 撤回條例
2 撤回暴動
3 釋放手足
4 獨立調查
5 落實普選

四大原則
1 不分化
2 不督灰
3 不割蓆
4 核爆都唔割

兄弟爬山各自努力
相信前線

白+橙色衫點會係狗？
除非消防處連司機副駕+車一齊借啦
BTW你話借司機都算,借埋副駕位三柴去JM9
借衫係得 但暫時未有狗着救護衫出現

所以除非有更確實證據
否則請配合拯救生命讓出路面！

依家救緊地底走既手足，咪屌住啦

消防兩邊都有幫，咁就割？

割乜鳩呀 大家唔好比人帶風割呀
差佬做鬼都唔割都得先啱

其實消防員唔好出賣我哋就已經可以接受
消防員始終係一份工作 同埋佢哋都有籃黃之分

狗車點行消防控制到？佢係要跟唔通落車叫佢唔好跟住呀？

又會每次都會無夾好一齊行啊？

不禮貌就可以望住人死響你面前係唔係？

帶狗車黎殺人

至少消防冇害人
唔好再推

幫狗車開路叫無害

只係唔想樹立太多敵人
唔通區選得建制同泛民就真係唔投咩
而家係一千舊屎同一舊屎揀

一語仲的
唔通叫架狗車咪撚跟住啊

通常幾架消防車嚟，開一開頭探下
之就到狗車

有d野真係唔想畫出腸，自己念下點解成日消防火嚟一嚟就轉彎走
屌拿聲

前線消防成撚日屌狗
你可以話佢地顧住份工
不過唔好忘記
有2個消防係又一城救手足
而家比人拉啦人地做撚埋出嚟啦
咁都要加多個敵人
係咪傻撚左

咁你想點？打鳩班防暴救人？定拎斧頭斬班防暴開路？

咁人地根本都唔係同路人
大家想佢做幾多？

唔好幻想但唔割
唔好老馮犧牲

海關消防懲教入境一樣
有朝一日收到order拉人
一樣聽order

連醫護都會拉人

推this

好啦 所有職業都係狗 呢個世界冇手足 你滿意未？

分化撚

講真所有公務員係份工面前都係要含撚

就算消防唔幫，佢地同狗仲有好大距離。佢地有冇濫權?有冇打你?有冇玩9你?

唔好ff佢地係超級英雄，佢哋都係人，都係會返工揾食，只不過份工有少少使命感，况且，佢地唔係清一色，有黃有藍！

黃消房夾硬救、話你搶犯拉得，仲明知高層一定唔攬，成本高過休班上前線。

POPO升格左
現場環境佢地話哂事

而家勢頭咁好仲要分化自己勢力有咩居心

消防高層咪又係政府隻狗，係前線好少少

有消防被捕啦，呢家時勢唔好再分化自己人啦

無可否認⋯⋯消防真係冇做過啲乜

佢地口講係黃但照接籃絲order 做野
護狗 救狗 棄手足
其實同班狗有咩分別

佢地都係為左錢咩衰野都照做
不過職責唔同 消防唔係捉人個個
所以計佢唔係幫兇？

exactly

巴打心水清

前線人員唔撚洗要你拉攏
要既你都拉唔郁

同意
好多人都好被動等狗批准佢救人
運動前一直係咁
所以咪養到班狗以為自己可以凌駕人地部門

Btw, 如果你本身唔係消防救護你冇資格出聲

岩聽

咪就係話你無骨氣囉，一係衝，一係就集體辭職比壓力政府。而家就係話你無撚用，d 狗一到你地就死撚哂狗。攞光環你就叻，救人係你既天職，你救唔到人我要你做乜撚野？講到未，咪又係唔捨得宿舍同福利，你咪又係同d 狗一樣

你都幾撚on9 吹得就吹

你衝左未？
講到尾你咪又係冷氣軍師

你戇鳩嫁？衝唔衝洗唔洗開咪講呀？冷氣軍師就唔可以屌鳩消防？佢係做到野既就讚，做唔到野就屌，消防係咪有光環到幫狗做野都要奶佢袋底呀？721單野都未撚同佢計完呀傻鳩

大家咁話啦on9仔，辭左份工去衝未呀？

繼續趕多啲人變藍啦 加油呀

你都戇鳩我又唔係打政府工，我又唔係要住政府既宿舍，我又唔係睇d 狗既面色，我又唔洗攞光環，我鍾意屌狗咪屌狗，好過d 消防狗話自己黃，見到d 狗就粒撚哂水

係，講得無錯

黑消黑警黑醫 全部死全家

自我感覺良好 繼續屌狗抗爭啦傻鳩

你咪繼續攬住消防奶佢個春袋囉，睇下佢地幾時出賣你啦傻鳩記住呀，消防一世都要睇狗既面色嫁，唔比佢救就企撚哂係到嫁啦同我屋企隻旺財一樣呀

你咪又係你老細隻狗

你講乜撚野呀我屌鳩d 狗又關我老細咩事？你係咪奶袋底奶到腦缺氧呀？你死埋一邊諗下自己up 乜啦傻仔

咁嘅post都千幾正皮

只可以講，著左制服既消防唔係同路人，
亦唔係敵人，
但收左工既好多年輕一輩都會係一齊發夢既同路人

緊係聽高層指示 做開心消防員啦 光環繼續戴

咁都屌 連登仔真係好撚難服侍
究竟你現實係咪咁憤世

事實好多時都聽狗order
唔當敵人但唔會係自己人

救人係天職，比人阻一阻就停手？垃撚圾

下一步: 醫護都係狗

最後, 示威者成位全民公敵
反送中運動完美結束

根本應該出黎既人先值得尊重
佢只係打緊份比較有服務性既工 就當左人地係手足佢有出糧架
真既手足無左份工都會發夢 呢d先值得尊重
所以一直唔明連登點解一直吹捧

請接受現實
樓主比所謂的消防狗更狗

要求不能太高 太清高 離晒地 就唔會有人支持

如果唔係消防企硬 周同學變左自殺啦

你含撚啦
屌你老母骨都人
唔好以為改個名冇人知你冚家被火燒死晒
黑鳩消防黑上腦

根本無一個政府部門唔係under popo
接受現實啦 popo愈尼愈囂張都係理所當然
都無野制衡到佢地

又分化 想點

玩政治係團結

即使係敵人都要統戰

得兒登仔玩政治係不斷分化 發悔氣

都唔知想點

客觀啲講，有幾多個公務員肯冒險行出嚟？佢哋會無咗個鐵飯碗。
大家唔好咁天真，實際啲唔好ff啦

咁就唔好用我講自己黃，消防狗一樣會為左份工，睇住d 黑警殺人都戇鳩鳩咁企係到，咩都唔做

接受現實啦
所有政府部門都要聽令於黑警
你唔服從第一時間拉鳩埋你
再炒鳩你 唔好以為鐵飯碗呀
成班高官擺到明ALL IN 黑警架

分化撚？
Blk

咁係咪要曬啲公務員

Good morning dogdog

點解會blame the victim, 明明係班狗濫哂權， 市民見到狗都有所避忌， 更可況身為公務員既紀律部隊， 高層藍就到到都係， 黃既後生就佔多數， 過多10年後又點睇，咁起碼呢10年內黃得黎又唔可以後俾人踢走。

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

8964 幾多藝人上台
你睇下依家

而家先知？ 由佢頻頻出動係九唔撚搭八既地方行必已經知係報位

啱 消防嘅高層收成期有又花又剩。

又分化
有唔少消防員仲緊守職責

消防其實有乜撚好吹奏
迷你倉大火死既就真係救急扶危姐

呢半年入面已經睇到
消防大把係藍
冇幫過香港人
幫狗開路搞到手足俾人拉

班狗叫消防俾自己老婆佢屌咪又係yes sir yes sir
之前消防有車長俾班狗屌柒佢，消防班友第二日咪又係扮睇唔到差在未幫果幾隻狗含撚炸
救火？除左救路障上面零風險既火仲做過咩？

成班垃圾返去幫班狗含撚啦扮乜撚野高尚姐
最撚好笑係有班所謂香港人on99成日幻想消防會幫拖

你咁講, 成個政府都係狗, 出面無罷工既又狗, 唔夠黃都狗

事實上每個地方都有狗有唔狗, 不必要成個消防都屌

明明人地本身就唔係同路人
冇啦啦話人狗
團結大多數呀 仲記唔記得呀

連登仔唔好孤立自己得唔得

算撚數啦

朋友打機發夢夢見班友想清rb救火
問佢地唔救催淚毒煙
我地前面比子彈摧殘 唔救我地？
即刻冇聲出

仲比身邊婦人之仁手足糾正

呢班一日隸屬政府
一日都係走狗

所有紀律部隊前線根本就一樣都係毅進底
都係保份工, 聽order
想期望佢地做乜鳩?
不過呢個時期無謂樹敵
不推文回~

無啦啦話人係狗做咩呢 唔幫姐 班消防又唔係落手搞我地打我地 無啦啦又樹敵
講真 我估依加公務員嘅環境應該會愈黎愈惡劣 上司壓力藍c篤灰工會又廢

我哋冇10年咁長時間

做政府就係狗
咪同唔敢罷工個D理由一樣
又咪係因為要搵食唔想冇左份工

之前響poly都有消防叫手足小心 好窩心